<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="blog.dhaki.fr/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="blog.dhaki.fr/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-03T07:27:51-06:00</updated><id>blog.dhaki.fr/feed.xml</id><title type="html">Dhaki Blog</title><subtitle>Blog officiel de Dhaki pour apprendre à coder</subtitle><entry><title type="html">Web - Le commencement</title><link href="blog.dhaki.fr/html/decouverte/2020/11/02/Le-Web-Commencement.html" rel="alternate" type="text/html" title="Web - Le commencement" /><published>2020-11-02T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-02T00:00:00-06:00</updated><id>blog.dhaki.fr/html/decouverte/2020/11/02/Le-Web-Commencement</id><content type="html" xml:base="blog.dhaki.fr/html/decouverte/2020/11/02/Le-Web-Commencement.html">&lt;!--
#################################################
### THIS FILE WAS AUTOGENERATED! DO NOT EDIT! ###
#################################################
# file to edit: _notebooks/2020-11-02-Le-Web-Commencement.ipynb
--&gt;

&lt;div class=&quot;container&quot; id=&quot;notebook-container&quot;&gt;
        
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;p&gt;De multiples raisons vous poussent ou vont vous pousser à être développeur Web. Tu veux tout savoir sur le Web? 
Accorde moi quelques minutes.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez trouver le contenu video correspondant a ce blog ici:

&lt;center&gt;
    &lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/fFkclT6s1E4&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/center&gt;

Et vous pouvez vous entrainer sur &lt;a href=&quot;https://www.dhaki.fr&quot;&gt;Dhaki&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;h2 id=&quot;Qu&amp;#8217;est-ce-que-le-web-?&quot;&gt;Qu&amp;#8217;est ce que le web ?&lt;a class=&quot;anchor-link&quot; href=&quot;#Qu&amp;#8217;est-ce-que-le-web-?&quot;&gt; &lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;p&gt;Tout remontes il y a 450 000 ans. L’homme invente le feu..
Mhhh bien reflechis on peu avance un peu..
Il y a 3300 ans les sumerien se servent de roseaux taille pour inscrire des symbole sur des tablettes en argile  ! C’est l’Invention de l'écriture !
Bon d’accord avançons encore un peu…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le 21 novembre 1969 un lien est creer  entre l'université de Californie à Los Angeles et le Stanford Research Institute. 
Dès le 5 décembre 1969 , en y ajoutant l'université d'Utah et l'université de Californie à Santa Barbara, un réseau à 4 nœuds voyait le jour.
C’est l’ARPANET, l'ancêtre d’internet. A la base c’est un réseau militaire décentralisé.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Par la suite on va étendre ce service. 
En 1972 on y ajoute une nouvelle application. Le service mail pour s’envoyer des messages.
Et c’est en 1991 que une nouvelle application arrive sur Internet, le Web. Elle permet grâce a des lien, a naviguer entre plusieurs pages.
Elle est inventée par Tim Berners Lee entre son lieu de travail a Geneve en suisse et son domicile en France.
L'idée au départ est de permettre au Chercheurs et Scientifiques de s'échanger des données. Il creer le HTML. Et le World Wide Web qui veut dire une toile géante. 
Actuellement il gère la W3C. L’organisation qui s'occupe des réglementation du Web et du future de celui ci.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;p&gt;Example de code HTML:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;span&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nt&quot;&gt;div&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt; Bonjour je suis une div! &lt;span class=&quot;p&quot;&gt;&amp;lt;/&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nt&quot;&gt;div&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;&amp;lt;&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nt&quot;&gt;p&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt; Et moi je suis un p!! &lt;span class=&quot;p&quot;&gt;&amp;lt;/&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nt&quot;&gt;div&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;&amp;gt;&lt;/span&gt;
&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;h2 id=&quot;Web-vs-Internet&quot;&gt;Web vs Internet&lt;a class=&quot;anchor-link&quot; href=&quot;#Web-vs-Internet&quot;&gt; &lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;p&gt;Quoi ?? Mais alors le Web et Internet ce n’est pas la même chose ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eh bien non ! Internet n’est pas égal a Web. En fait Internet c’est un réseau permettant de connecter des ordinateurs entre eux. 
Il possède plusieurs applications comme :&lt;br /&gt;
Le service de mail, 
Le service d'échange de fichier PeerToPeer ou FTP. 
Mais aussi le service de Web&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Je suppose que toi aussi tu te demandé pourquoi tout le monde confond Web et Internet ? 
J’ai surement une explication. 
Il faut savoir qu'Internet comme il est à l'origine n’est pas utilisable par tout le monde. 
C’est de la communication avec des serveurs et je t’assure qund tu n’y connais rien, ce n’est pas très joli. 
D’ailleurs même le premier navigateur internet, permettant de naviguer dans le Web n'était pas jolie. C'était des lignes de commandes et ca ressemblait a ca.
Dans les années 1990 les navigateurs web ont commencé à être graphique et donc un peu plus agréable à utiliser. 
A l’epoque trouver des donnes dans le web relevait de l’impossible. On ne pouvait pas chercher.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1990 sort Archiqui Query, l'ancêtre des moteurs de recherches. C’est une révolution. !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En 1993 sort Wanderer , le premier moteur de recherche avec un Robot d’indexation. La même année sort le navigateur web Mosaic. Un navigateur agréable à regarder qui supporte même les image.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le web commence son ascension.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;1995 Le navigateur Internet Explorer prend son envol avec l'arrivée de Windows.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dans les années 2005 Mozilla prendra sa place. En 2008 Google chrome devient le navigateur le plus utilisé.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Depuis Internet a la réputation d'être lent… lent… très lent….
Les rumeurs racontent même que si vous aviez ouvert cette vidéo sur Internet explorer nous serions encore en 3300 !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Yahoo devient le moteur de recherche le plus utilisé. Il commence a se faire voler la vedette par Altavista un moteur de recherche français. Les deux se feront très largement détrôné par google dans les années 2000.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il est inventé par Larry Page et Sergei Brin sous le nom au départ de Backrub.
Il prendra le nom de google par la suite après une erreur. Google vient de googol qui est un nombre en mathématique représentant  10 puissance 100. C’est une erreur de frappe lors de l'entrée du nom qui amènera  à l’actuel Google.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il représente aujourd’hui 90% des recherches et plus de 30 milliards de site indexé.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Revenant en a notre question de départ. Pourquoi confond on Web et internet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Les navigateur Web ont progressé au fur à mesure des année. Ils ont offert des interface Web agreable a regarder et pratique a utiliser. 
Les moteurs de recherche qui font partie du web sont aussi désormais puissant et agréable à utiliser. 
Si bien que désormais des services d’internet qui ne sont pas des applications web sont désormais utilisé à travers le Web.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Prenons Gmail par exemple. C’est un service de messagerie dans Internet. Ce n’est pas une application Web. 
Seulement pour des raisons d'esthétique et de pratique Gmail fait utiliser son service de messagerie à travers une interface Web. Qui est le site web Gmail.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;De nombreux autres services internet comme les echange de fichiers ou des services de messageries sont maintenant utilisé à l’aide d’une interface Web pour simplifier la vie des utilisateur. 
Les utilisateurs en utilisant ces services depuis des service Web sont souvent a confondre le Web et Internet.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Donc pour résumer Internet est un réseau de partage entre les oridnateur . 
Il est composé de plusieurs application dont le Web.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Mabuel Castells disait ceci:
“Internet est le produit d'une combinaison unique de stratégie militaire, de coopération scientifique et d'innovation contestataire.”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Je ne sais pas si cela vous aide a mieux comprendre le Web mais moi ca me donne l’air plus intelligent !&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Voilà vous savez tout maintenant.. fin... en terme de culture générale. 
Em fit non on commence a peine !
Donc je vous donne rendez vous à la vidéo prochaine pour approfondir un peu plus vos connaissance du Web.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><category term="html" /><category term="decouverte" /><summary type="html"></summary></entry><entry><title type="html">Les Métiers du Web</title><link href="blog.dhaki.fr/2020/11/02/M%C3%A9tiers-WEB.html" rel="alternate" type="text/html" title="Les Métiers du Web" /><published>2020-11-02T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-02T00:00:00-06:00</updated><id>blog.dhaki.fr/2020/11/02/M%C3%A9tiers-WEB</id><content type="html" xml:base="blog.dhaki.fr/2020/11/02/M%C3%A9tiers-WEB.html">&lt;!--
#################################################
### THIS FILE WAS AUTOGENERATED! DO NOT EDIT! ###
#################################################
# file to edit: _notebooks/2020-11-02-Métiers-WEB.ipynb
--&gt;

&lt;div class=&quot;container&quot; id=&quot;notebook-container&quot;&gt;
        
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;p&gt;Eh bien avec tout ce qu’on a vu avant vous devez vous dire : Woahhh mais comment je fais pour apprendre tout ca ?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Et c’est la que je vous dis tout va bien ! Pas besoin de maitriser tout ces concepts.
En effet le web est complexe et tout ce qu’on a vu avant se divise en realité en de nombreux métiers. Nous allons voir ca dans cet article.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez trouver le contenu video correspondant a ce blog ici:

&lt;center&gt;
    &lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/fFkclT6s1E4&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/center&gt;

Et vous pouvez aussi vous entrainer sur &lt;a href=&quot;https://www.dhaki.fr&quot;&gt;Dhaki&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;h2 id=&quot;Sp&amp;#233;cialisations&quot;&gt;Sp&amp;#233;cialisations&lt;a class=&quot;anchor-link&quot; href=&quot;#Sp&amp;#233;cialisations&quot;&gt; &lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;p&gt;Généralement on se spécialise.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Voici un résumé des corps de métiers dans le web.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tout d’abord il faut concevoir le design du site Web. A quoi il va ressembler visuellement.
Ce sont des Designer UX/UI donc des designer d’interface qui vont s'occuper de cette partie la.  Il se servent d’outils de Design qui leur permettent de dessiner des maquettes comme Figma, Sketch ou Adobe xD pour les plus connus.
Nous sommes ici dans la partie front-end.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ensuite il va falloir coder ces interface en HTML CSS et Javascript 
Ce sont les développeurs front end qui s'occupent de cette partie là du site. C’est aussi une partie du développement Front End.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ensuite les développeurs Backend vont structurer le site et le connecte a une base de données. C’est le développement Backend. Ce sont de développeur Python Ruby Php, Java C# etc...&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Parfois le développeur Backend et Front End est une même personne et sait faire les deux. On appelle ça un développeur FullStack.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ensuite certains développeurs sont spécialisé dans le fait de tester une application web ou mobile.
On appelle ca des QA Manager&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ensuite il y a la personne qui s'occupe de la connexion entre les base de donnee machine et serveur. C’est le sys Admin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pour finir le technicien informatique ou réseau et la personne qui s’occupe des machine de façon physique.&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;h2 id=&quot;Un-bon-d&amp;#233;veloppeur-Web&quot;&gt;Un bon d&amp;#233;veloppeur Web&lt;a class=&quot;anchor-link&quot; href=&quot;#Un-bon-d&amp;#233;veloppeur-Web&quot;&gt; &lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Chez &lt;a href=&quot;https://www.dhaki.fr&quot;&gt;Dhaki&lt;/a&gt;, nous apprenons surtout à être développeur. Donc developpeur Front-end et développeur Back-end.
Maintenant si vous vous demandez est ce que je suis fait pour être développeur, la réponse est extrêmement simple. Si vous répondez à ce type de profil et caractère, vous êtes fait pour être développeur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un développeur est autonome. Un développeur est souvent seul face à certains problèmes qu’il doit résoudre. De plus vous allez surement être amené à travailler en Télétravail. Il faut savoir se gérer et s’organiser.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Il aime chercher et faire de l’investigation. En effet il est toujours confronté a des probleme et doit trouver des solutions pour les résoudre. Il faut être curieux et aimer l’investigation.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Un minimum à l’aise avec l’anglais. En effet toute la documentation et toutes les ressources sont généralement en anglais.
Sur Dhaki nous allons essayer de vous apporter les termes en anglais au fur à mesure. 
Bien sur pas besoin de faire de la littérature non plus. Maus un minimum est requis. 
Et puis sinon n'hésitez pas à vous installer des extension de traducteur sur votre navigateur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous avez ces trois caractéristiques, alors vous êtes fait pour être développeur.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Et pour accelerér votre apprentissage, vous pouvez vous entrainer sur &lt;a href=&quot;https://www.dhaki.fr&quot;&gt;Dhaki&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary></entry><entry><title type="html">Web - Le Frontend</title><link href="blog.dhaki.fr/2020/11/02/WEB-Frontend.html" rel="alternate" type="text/html" title="Web - Le Frontend" /><published>2020-11-02T00:00:00-06:00</published><updated>2020-11-02T00:00:00-06:00</updated><id>blog.dhaki.fr/2020/11/02/WEB-Frontend</id><content type="html" xml:base="blog.dhaki.fr/2020/11/02/WEB-Frontend.html">&lt;!--
#################################################
### THIS FILE WAS AUTOGENERATED! DO NOT EDIT! ###
#################################################
# file to edit: _notebooks/2020-11-02-WEB-Frontend.ipynb
--&gt;

&lt;div class=&quot;container&quot; id=&quot;notebook-container&quot;&gt;
        
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;p&gt;Il est impossible de parler de frontend sans citer les langages qui le compose. Nous allons voir cela dans cet article.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez trouver le contenu video correspondant a ce blog ici:

&lt;center&gt;
    &lt;iframe width=&quot;560&quot; height=&quot;315&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/fFkclT6s1E4&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/center&gt;

Et vous pouvez aussi vous entrainer sur &lt;a href=&quot;https://www.dhaki.fr&quot;&gt;Dhaki&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;h2 id=&quot;Les-Langages&quot;&gt;Les Langages&lt;a class=&quot;anchor-link&quot; href=&quot;#Les-Langages&quot;&gt; &lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;cell border-box-sizing text_cell rendered&quot;&gt;&lt;div class=&quot;inner_cell&quot;&gt;
&lt;div class=&quot;text_cell_render border-box-sizing rendered_html&quot;&gt;
&lt;p&gt;Donc  comme nous avons vu juste avant. Après une requête, le serveur envois des information au client. 
Le client les interprète et les affiche ensuite sous forme de page Web.
Pour les interpréter le clients utilisent des langages informatiques.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ce sont les langages front end. Il y en a 3.&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;HTML&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;CSS&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Javascripts&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Le navigateur Web lit ces langages pour les afficher de façon à ce que les humains le lise. C’est le site Web comme vous le voyez a la fin.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Voici quelques exemple de code écrit en HTML CSS Javascript.
Et ce qu’ils rendent au final.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Eh bien sur cela vaut aussi pour Dhaki. Il est bien évidemment écrit en HTML CSS Javascript.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le HTML est la pour écrire le contenu pure. Les image le texte, les titres ,les liens. Mais simplement ce qui est question de contenu non d'esthétique. 
Un peu comme le squelette d’un corp humain. C’est vraiment la structure de base.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Le CSS lui est la pour mettre des couleur faire la mise en page. Rendre le site agréable à lire. Pour continuer la métaphore ce serait la peau d’une personne, ses cheveux , sa coiffure, ses habits, la couleur de ses yeux etc…&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Pour finir le Javascript s'occupe des actions un peu plus complexe comme les animations, transitions, ouverture de menu depuis des boutons etc…
Ce serait dans cette métaphore les muscles du corp humain.&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Ces trois langages sont donc les langages clients.
Cela fait partie du développement Front end.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Je vous retrouve dans le prochain article pour parler du WEB Back-end.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Et en attendant, vous pouvez vous entrainer sur &lt;a href=&quot;https://www.dhaki.fr&quot;&gt;Dhaki&lt;/a&gt; !&lt;/p&gt;

&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html"></summary></entry></feed>